% 年度 2001
% 出題 0043 名古屋大学
% 検索キーワード  行列 漸化式 整数
% 科目 数Ｃ

\documentclass[fleqn]{jarticle}
\usepackage{emath}
\usepackage[debug]{emathAe}

\begin{document}
ある正の整数$p$, $q$に対し，
\[ \retube{a_{n+2}}{a_{n+1}}=\gyouretu{p+2}{-2p}{-2q}{q+2}\retube{a_{n+1}}{a_n}
\quad (n=1,~2,~3,~\cdots) \]
を満たす正数の数列\suuretu{a_n}が存在するものとする。このとき$p$, $q$を求めよ。
\end{document}
